連住尼同我死入黎

申請要實名制

你平時del po 自我審查都算撚數

依家放料比狗出賣我地係想點撚樣呀 屌你老母

點實名？
唔係淨要isp email咩？

isp 同實名有咩分別

一直都要

冇潛呀
潛左班狗就攞唔到料

開放普通email 又俾人屌到仆街，又話搞到變香討咁
限制isp email 登記又話似實名制
好難做喎巴打

Push

睇返隔離登都知
試過免isp email 註冊搞到個個都怨，最後又係收皮
sms 會員又係個個屌，最後admin 又係收皮唔做

依家出賣手足喎

以前連仔個高登app有得俾錢免廣告，之後轉做連登，之前有俾錢班友會收到條邀請link,可以用普通email注冊

依家用人isp出賣比狗喎
點睇呀